［JJ插沙］applewatch line通知唔穩定

呢排成日一時收到通知，一時收唔到通知

有無解決辦法，唔想咁快拎去apple整